有咩圖/畫面 係 氣吞天下之勢

型撚到

張圖無霸氣

關雲長 因子丹?

Got

稱王又稱霸！

正想貼

見親都起雞皮

brood war神族最後mission